apple tv 無法安裝 請稍後再試

有冇人用緊APPLE TV 4K,
今朝想DOWN個APP,撳完 取得 跟住就出現以下畫面,

(圖片取自PPT,並非出自本人,但內容係一樣嘅)
我嘗試DOWN其他APP試吓有冇以上情況出現,結果係連其他APP都DOWN唔到
但我用IPHONE IPAD DOWNLOAD又OK喎,
想問吓有冇高人知道解決方法